香 港 人 係 最 善 忘 既 民 族

睇完個post: 有幾樣嘢唔值得爆，唔值得大肆裝修，希望可以成為大家共識

有兩千正評

你地係咪善忘大愛到傻撚左

上個月手捉跳下閘 痴下memo 就比藍絲打 cool頸 拎刀斬
今日同我講藍絲出黎挑釁都唔好出手

上個月所有不合作運動被破解 而家發現紅藍店呢個春袋 手足開始有一絲希望 , 然後而家吹風話有賊偷野 就叫人唔好攪
如果一早吹風話一反抗解放軍就落黎屠城 場運動係咪唔洗開始？

交通燈就真係唔好攪 陸上交通麻煩港豬自然去搭黨鐵

完

屌你老母

毋忘721 831

出聲啦左膠撚屌你老母

尋日阻人鶳班左膠對唔對得住荃灣比人斬斷腳根斬到成身血既手足 人地零gear路過 只係著左件黑衫

屌撚哂你班大愛左膠老母 人地打緊仗當你敵人 你同人講愛講和解

陷家剷

推晒啲阻膠比對家斬幾刀，由得佢失血過多仆街死

左膠係藍蛆一份子

個陣夠話唔好搞黨鐵
搞搞下香港人一樣習慣左

推

因為班仆街自己無受傷害乜都無
企左道德高地先
你做乜野都係唔岩 但係要繼續抗爭民主自由
慢慢等人比人拉哂殺哂就龜縮話自己撐共
一定大撚把呢D人

要搞搞番啲真仆街啦，有文賤聯唔搞，去搞銀行小米做乜9？ 你自己嬲就可以亂咁打人？咁就同啲藍絲廢腦有咩分別

搞唔到佢姐

你都戇鳩 反中國共產黨 搞中國企業又唔得 中國銀行又唔得?
做乜鳩? 你咪成條鳩咁

連登好多5毛洗版帶風向
大家唔好比個班5毛影響到
佢地最鍾意扮大愛左膠

優質港豬，隻隻經過品質認證

今日風向係唔好爆鋪 民意會逆轉

連登冇救架啦
左膠三毛完全滲透
日日叫人唔好爆鋪唔好放火
明明美心360係敵人都唔好爆

仲要好多正評

唔係講笑，三毛個風向吹多兩吹真係好多人忘記晒之前的事，忘記晒流血甚至喪命的手足，忘記晒我哋點樣被侮辱被欺壓，忘記晒我哋應有的憤怒